點睇梁振英最近好撐抗爭派手足？

先係撐抗爭派手足對杯葛臨立會既立場有理有節

最黎怒斥泛民為左貪錢戀權而背棄抗爭派

佢不嬲都係做開助攻

唔需要理佢

港獨之父

港獨師

梁振英
振興英國